50萬人捐10000 正式啟動！！！！！

50萬人 每人捐10000
即係有50億
50億除6000手足
每人有83萬

如果有100萬人捐10000
100億除6000手足
每人有166萬

手足我地一定會一齊努力

推到有人搞眾籌

然後比共產黨凍結

外國搞點睇

星火啲錢解凍咗未

好多都係學生....

另一個做法，匯錢去台灣做生意，再幫義士申請移民？

推

其實一人一千都已經不錯....

戶口得5萬蚊 你要我捐一萬想我食屎咩
失業好撚窮呀

有50億我比美軍唔撚好

只能講樓主好天真好傻

樓主一定係小學雞，去財經台叫人捐好過na

50億🤣🤣

理想與現實，搵有錢佬又係黃嘅一炮過捐機會仲大

樓豬停課停到傻撚左

我得500..

學生哥已貢獻咗好多
捐錢等成年人做

你....五毛！

都係個比喻啦
大把人捐都唔止一萬
咁啱個政府又派一萬
計一計就知咁多人捐好過比偽黃餐廳

捐唔係問題,但長遠應該係有一個經濟圈及公司專請手足~